好擔心選舉主任同佢地家人親戚同朋友會唔會被國外全面制裁

好擔心選舉主任既正義之舉會唔會令到佢地家人親戚同朋友會唔會被國外全面制裁
例如去唔到外國，凍結資產，子女被遣返
連登仔屌我都咁話，支持選舉主任既正義之舉

唔會
鄭月娥都未出事

佢地預左翻大灣區
你嚇鬼咩

制裁又點呀，係大灣區都十幾萬一個月做土皇帝炒樓都唔會差過外國

無咩佢地子女資料
可能佢地無仔送宗

之前咁多人事調動就係調幾個唔怕死嘅出黎，過幾年就升官發財

仲講乜撚野制裁
你覺得影響到佢地同班狗咩

全部唐氏

無佢地子女資料
保密得很

黃展翹

唔驚
因為仲有一個外國唔會制栽佢哋
依個國家叫中國

啲女全部未結婚，蔡敏君連拖都未拍過，處女一名，何來有仔女呢？

冇得去日本

個個肚滿腸肥

你點知的

功能組別果批選舉主任好慘，成日被遺忘

人型豬

20年前佢係九龍城做過ADO 助理民政專員，當時畀啱啱上任的民政事務專員楊潤雄當住同事笑佢似欣宜

今日離職 第2日咪一樣有人去見工，搞得到咩